一人一個覺得好女仔既表現

我先：幫你含撚

毒

點毒法

無朋友 經常HEA係屋企

識尊重人

某地區女仔好難識尊重人

咩人幫人諗 人地行先 唔怕蝕底
有事第一時間幫你

你來？ 慘

有同理心 唔自私 肯體諒人

cooking cleaning fucking

自動AA制

會秒回

對波夠大

肯食平野

識睇場合講嘢

肯幫人 成日笑 傻下傻下

閪面，要男人比哂錢，唔識煮飯剩係識整甜品，英文好，會係街發脾氣發到全部人都知，經常派帽。

利申：港男

笑